有無巴絲打手生過疣 點解決？

之前隻手有幾粒電完之後 有2粒新既 之前電個個位有一粒復發 圖如下

細細個手指公既指甲比疣侵蝕左一半，去過做好多次急凍，痛到仆街，最後急凍都搞唔掂，要做手術切左塊好大舊既手指公肉（認真）疣千奇唔好施。

你呢d細細粒做幾次急凍應該好番

我試過無名指，食指指甲又生過，腳指都有
試過冷凍同開刀
真係診佢細細粒好做冷凍
我本人係極度覺得如非必要唔好開刀
雖然話就話局部麻醉
一路開刀你一路睇住佢割你忽肉真係心痛
同埋過左麻藥痛到飛天
見到有疣就立即去睇醫生做冷凍

急凍 大約幾錢 ？

去邊到睇有冷凍

我食指仲有2粒疑似係疣 好細粒 好次未生出黎咁 諗緊等佢生埋出黎再冷凍定而加

可以去藥房問下 有細枝裝急凍 自己用都得

用水楊酸搞掂

我自己睇開cwb 京華中心603室
每次收費800-1500不等
次次唔同

剪左佢 食抗生素

冷凍 好次要幾次先搞掂 咁咪要幾千蚊